「如果拜登上台香港滅亡，我可以認錯。」知識份子覺得自己可以認錯，是對人民最大的傲慢

作者：Iga Yasuhiro

知識份子覺得自己可以認錯，是對人民最大的傲慢，
「如果拜登上台香港滅亡，我可以認錯。」
問題不是認不認錯，是你帶領人民走上不歸路，你拿甚麼都不能補救。民主回歸派認錯，能解決甚麼？能救得回這二十幾年香港發生的事？
李柱銘認錯，也挽不回中國入世後向世界施暴的結局，補救尚且不敢講，認錯卻講得大大聲，好像你認錯很不了不起，實際上大家只有一個想法，就是想這些自以為懂很多的知識份子流放到西伯利亞。

劉仲敬都講過，知識分子自己唔需要負政治責任，所以係最中意指點江山

連登有幾多人同我一樣覺得乜野民主左膠比支共更應該死?

支共=武漢肺炎 1CM但係可以靠免疫系統一戰
民主支那左膠=愛滋病 拆除你體內免疫系統點都係死路一條

一樣都係罪該萬死

Over my dead...唔想講了
條on9都未 dead啦

沈教授，35+

香港咁樣唔算滅亡？

how about 2年前嗌end game嗰班毒友
同飯民一樣咁醜惡
點完人送頭 歉都冇道過 自己走咗佬
條友唔係話以死相搏架咩

推

sory law

水人送頭坐監嗰班認咗錯未

Poly一役 東沙群島

黃特首

所以點解古代君王咁憎知識份子
可能因為佢哋真係好難頂

支聯會?

民主左膠係毒瘤

根本就同一班人嚟

如果好似古時中國咁，大儒要上戰場，睇怕佢哋唔夠薑鳩up。

以古代標準呢啲所謂知識分子搞到國破家亡唔係要下罪己詔咁簡單，係要一死以謝天下